基奧特咪幾好

唔明濕地諗乜 莫拉達出嚟鳩下鳩下都正選